其實小妹覺得次次一講野就全場dead air個啲毒撚好正

佢地用把柒聲講柒野製造個啲尷尬感會令我好興奮

(shy)

情難自禁 我卻其實屬於極度容易受傷的毒撚

內向毒撚想識朋友 有興趣入

LIHKG @ Android

請善用起底功能

請善用起底功

......
......
......

收皮啦死毒撚扮女人
好撚臭

扮女人

小妹認同